{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006568",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002024073?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도 해솔바다향기독채펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。 大型バスの駐車は不可であり、当日予約及び保護者付きではない未成年者の入室は不可です。 また、ペンション内での爆竹の使用も禁止されています。 人数を超過した場合、超過費用が発生し、同伴ペットは許可されません。 食器洗浄やゴミの分別は必須であり、最大人数を超える場合は入室できない場合があります。 入室·退室時間は、次のご利用のお客様のために遵守する必要があります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式や個人的な炊事道具は許可されません。 喫煙は客室内では禁止されており、特定の場所を利用する必要があります。 娯楽や飲酒は他の利用客に被害を与える可能性があるので、控えるべきです。 予約特典としては、個別バーベキュー利用、室内温水プール、カラオケ、ブルモン、駐車、卓球台、映画ルーム、キッズゾーンがあります。 個別バーベキュー利用の際には選択1番と選択2番があり、利用の際には火災に注意してください。 カラオケの利用は無料で、利用時に発生する備品の滅失や毀損などの賠償責任は利用客にあります。 ブルモンは30,000ウォンで、駐車は無料で利用でき、最大7台まで可能です。 駐車場利用時、他の車両の毀損などの責任は利用客にあります。 ペンションでは卓球台とビリヤード部屋を無料で利用でき、卓球台使用後に整理しなければなりません。 映画室ではビームプロジェクターとビームスクリーンがあり、映画はUSBに保存してくるか、オンラインサービスを通じて視聴する必要があります。 ペンションにはキッズゾーンにはすべり台、おとぎの家、ビッグブロック、ままごとなどがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "大型バスの駐車は可能ですか？",
            "answer": "大型バスの駐車は不可です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで入室できますか？",
            "answer": "当日予約及び保護者付きではない未成年者の入室は不可です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で爆竹の使用は許可されていますか？",
            "answer": "ペンション内での爆竹の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "人数を超過するとどうなりますか？",
            "answer": "人数を超過した場合、超過費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "同伴ペットは許可されますか？",
            "answer": "同伴ペットは許可されません。"
        },
        {
            "question": "食器洗浄やゴミの分別は必要ですか？",
            "answer": "食器洗浄やゴミの分別は必須です。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超える場合、入室できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "入室・退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室・退室時間は、次のご利用のお客様のために遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されていません。"
        },
        {
            "question": "喫煙は客室内でできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、特定の場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒はできますか？",
            "answer": "娯楽や飲酒は他の利用客に被害を与える可能性があるので、控えるべきです。"
        },
        {
            "question": "予約特典には何がありますか？",
            "answer": "予約特典としては、個別バーベキュー利用、室内温水プール、カラオケ、ブルモン、駐車、卓球台、映画ルーム、キッズゾーンがあります。"
        },
        {
            "question": "個別バーベキュー利用の際に何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "個別バーベキュー利用の際には火災に注意してください。"
        },
        {
            "question": "カラオケの利用料金はかかりますか？",
            "answer": "カラオケの利用は無料です。"
        },
        {
            "question": "カラオケ利用時の備品滅失や毀損の賠償責任は誰にありますか？",
            "answer": "カラオケ利用時に発生する備品の滅失や毀損などの賠償責任は利用客にあります。"
        },
        {
            "question": "ブルモンの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "ブルモンは30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料で利用できますか？",
            "answer": "駐車は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場利用時の他の車両への責任は誰にありますか？",
            "answer": "駐車場利用時、他の車両の毀損などの責任は利用客にあります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で卓球台やビリヤードを利用できますか？",
            "answer": "ペンションでは卓球台とビリヤード部屋を無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "卓球台使用後は何をしなければなりませんか？",
            "answer": "卓球台使用後に整理しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "映画室では何が利用できますか？",
            "answer": "映画室ではビームプロジェクターとビームスクリーンが利用できます。"
        },
        {
            "question": "映画を視聴するためには何が必要ですか？",
            "answer": "映画はUSBに保存してくるか、オンラインサービスを通じて視聴する必要があります。"
        },
        {
            "question": "キッズゾーンには何がありますか？",
            "answer": "ペンションにはキッズゾーンにはすべり台、おとぎの家、ビッグブロック、ままごとなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 517,
        "QA": 810
    }
}